31/10 當晚一定要引popo 去老蘭，比鬼佬同洋腸港女感受tg

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

混入人群中
令黑警爆打鬼佬

戰衣已備

支持

幫推，tg 都要俾鬼佬試

支持。好多鬼佬勁離地，都唔理香港事